聽日開始 無限期罷工

唔好話咩冇文宣冇人參與 從來都只係差你一個
唔好話成效唔大就唔參與 從來都係因為唔夠多人罷先唔成功
由612 721 831到今日 衝既衝塞既塞 出埋黑社會同玩批鬥 到今時今日政府依然故我
你有冇諗過問題在於你地呢班搵盡藉口唔參與癱瘓社會既人

政府同黑警冇當過大家係人 你做衝衝子又好和理非都好 佢地都係收份糧然後每日大魚大肉
而你就算平日返工放假抗爭都唔會有咁既生活 每日仲要驚比人篤灰比人拉
你真係願意為呢個社會 呢間只要唔返工就炒你既公司賣命?

你話冇文宣冇人罷所以唔罷 而家我咪同你講左 你係咪會一齊罷先?
你話冇人參與所以唔罷 咁冇第一個人參與係咪所有人都唔洗參與?
你話冇左份工係咪我養你同屋企人 我同你講 今日保得住你份工聽日你條命凍過水

如果大家係因為今次運動失業/經濟有壓力 歡迎大家圍個爐
香港人除左錢多冇野多 如果眾籌一筆錢確保大家基本生活可以令你敢於對抗呢個社會 我可以捐哂全副身家出黎

如果唔甘心成為呢個社會既奴隸 唔甘心成為支共極權統治下既家畜
由今日開始 行出你既第一步

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

今天不出來
明天出不來

香港人係唔會做